星期日有無大遊行？休息夠未？

推

有呀 肯出黎未

文宣呢 唔見有既

不了，要休息

美領同尖咀遊行呀

樓主，不如試下搵下連登有無行動post 先啦

如果搵到嘅，就推行動post

真係搵唔到先開post 問啦

下下都問人休息夠未真係好傷士氣，同埋聽到好炆